水瓶座巴絲同我入黎（40）

post 39:
終於黎到40 好彩唔係我個人
悶到就黎發mo

hi

咁就去一次
然後早走

你做左？

連出去都唔想 而家行山係咪on9

No, and you?

after u

咁你要等等

中左肺炎

快啲啦

有咩可能 唔係hi bye fd

嗱
拖延法
下次 下次

都話咁著去行山

男朋友唔放人

推左一次啦何況好耐無見

咪癲 呼吸唔到會死

一陣會話我重色

你係

你都係

Bye

恰我做緊功課

努力

覆返你上一個回覆先

做做下功課 發現原來已經開到40

佢之前做左咩令你唔like?

係 我都唔知已經1001左

？？

有時頂唔順會講：你禁完未

唔會架
Btw

我會黑面同語氣勁崛咁講我諗佢會嚇親

男定女
咁特別嘅人

嘩 咁約人出嚟做咩

不是

我係架 黑曬面

點解咁問 你識佢？

咁可能記錯人

想有人陪自己

咩事先 講d唔講d

其實佢攬住個電話咪得 搵我做乜鳩

冇事啊

我有個fd 去廁所都要人陪
利申：佢男黎

講起陪人 我想推果個fd之前換衫都想我陪

Wtf好似小學生咁 乜男仔都興呢味野

條友仲難搞過女人
正常都唔會要人陪

關係幾好啊
不過除左情侶關係，都唔會陪fd入

唔明佢咩心態 返工都要等埋我先敢落去打卡

都係想有人陪

會唔會骨子裏係一個女人

.....陪乜 咁多個人咁撚怕事

因航傻左
放過輔警上去招人做crew

絕望裡樂觀 亦是個情操

日日攞d雞黎解悶 真係好悶

斬雞當做運動

訓練刀功
平時飯都唔煮慢慢渣刀
原來係咁有技巧

成日覺得劏豬斬雞個啲好勁 斬雞斬到冇碎骨係好難

我loop咗成日

我地要起骨

呢首同2084都好聽

起骨聽落好難煮野食呢啲練多幾次就會識

2084一開始唔係咁中意但之後就覺得好好聽

起下起下就識左日日有幾十隻訓練傻嘅都識好彩有班好有料嘅同事照住
仲要煮油飯 煲湯

好浪漫又唔太肉麻 呢2首都

油飯好好食但好肥

我地嘅飯煲前要落鹽 特制雞油 同蒜蓉
煮好再落雞油
好惹味

陪女煮咪有心機囉

同老母一齊煮

不了

家的味道

Fucking mint 👌

同佢煮野慘過死
平時唔會一齊食飯

伯母係地獄廚神？

亂咁買餸 又唔岩食 又唔係好食

習慣便好

可能等緊你煮俾佢食

覺得女人越嚟越恐怖

我都唔識煮

海南雞飯

唔會想返到去都仲對住

咩意思

係屋企仲悶 你起碼有錢

好似個機械人咁做野 等放假

我去之前會問清楚你有無返工 我要食免費雞

而家都無乜客啦

我認得你個樣

夜晚都唔係好旺
係得lunch一輪

邊個會去買多

會認得你

咩人都有

見你講到又要起骨又要拆肉 學返門手藝都幾好

其實好基本野黎
係抬飯打飯最攰

本身真係tldr 不過見你咁慘 講下啦
其實聽你一直講開都知其實只有你緊張佢
佢根本就無當你係一回事
叫你唔好搵佢幾日 你又無聽
不安感如果你而家已經有 將來肯定會更加多
因為未一齊已經咁辛苦要猜測 將來只會猜測更多
真係試下唔好睇佢嘅嘢 斷聯幾日啦唔該你

打飯我最憎

好撚肚餓 追上面全撚部都係個海南雞 屌你老母餓撚到

仲要撈油打

西九d雞係好味

你成日偷食？

好撚想食海南雞飯

過黎食

留返大大盒俾我 西九龍唔遠 但肺炎而家黎講而家都算遠

西九用紙碗

有冇未訓既巴絲

大大碗俾我

hello

車埋個汁落去比你

好撚肚餓啊屌你

醉過方知酒濃，愛過方知情重，痛過方知後悔，錯過方知珍惜。

😵有冇深宵可以做既野推薦

手機game 煲劇 啱啱我先打完online 麻雀

我都希望我既離開俾佢知咩係珍惜

請你到時比我食

有劇推薦？

我知錯了 她已走到很遠了

咪癲 佢只會知道下一個更好

都係最近d韓劇 或者果套甜到漏嘅日劇

再追我一次，我應該會心軟

提早通知你我幾時去

心軟果時我又唔勇敢 正白痴

你啱，都係我ff
希望佢下個更衰

same here 只可以詛咒佢

我淨係知生抽魚露十比一再落冰糖 煮到佢傑

係咪醫生護士嗰套？

呢個撈飯？

係呀 睇d預告見到真係幾甜 不過未有時間睇

明明有等你

呢個係呀 甜豉油醬

😪睇黎同路人

用冰糖嘅嘢煮出黎好正

果時覺得自己諗多左
不過算啦 過左去好耐
我同佢都變左2個唔同嘅人

無計架啦 佢有下一個就唔會再記得你 根本唔洗奢望

女主角個樣唔太啱我胃口

屌我都覺呀 所以我先一直都無睇到

個油飯本身都香 加埋呢個真係痴撚左線
冇嘅咪食返我地招牌泰式雞汁 好多人都鐘意

有緣無份，真係令人好冇力

可唔可以唔好再講呢個話題我餓到仆街 成個腦都係海南雞飯

不會再有下一個她

聖誕果時掛左個海南雞聖誕樹出嚟

有無圖

畫個圈圈詛咒佢下個係仆街

例牌係例牌 雞飯係雞飯 唔好再講例牌海南雞飯

扮可愛，但我唔覺可愛
男主就正

冇 如果你果日3 4點都應該見到我地後面掛緊雞

唉 我睇佢近況有女友而且仲好sweet 我個心日日都係度問佢幾時分手 咁賤格嘅人唔應該幸福

她係咩星座

真 好似之前韓版惡作劇之吻 我好憎個女主角所以無睇到

姐係放d紙板雞上個聖誕樹到？

係掛到成棵聖誕樹咁

我地既存在可能係幫左人教男朋友
佢既好就俾左下一個

講講下，個兩個女主角又好似樣，都係咁既包面咩事

以為你水瓶

屌 你講得好啱
根本就係益左下一個女人

同感

我唔like佢地 即使我鍾意個男主都無興趣睇

上升水瓶

金牛女係真係最好 覺得

黑心啲想佢揾到個差到冇得再差既女

真，可能太悶先會睇

識既金牛女都細心，賢淑

呢個真 要大方成熟嘅位都做到
硬頸發脾氣但只係對你係咁

我嘅夢想

不了 無謂要自己對眼唔舒服

唔拜金？

雖然都2018
唔講都唔知
篤航冇改錯名

c l s

邊有幾日 有事搵完可以唔開話題 你都無決心要脫離佢

星期三 天晴 點推個fd唔去行山好

你見篤航唔敢public 就知啦
今時今日仲有勇氣放出嚟

discord

So what
打機用啫

果時我好窮
Aa
譚仔加個雞翼已經好開心

幾時都AA架啦 唔AA嘅女仔要黎做咩

有d唔aa架
不過果時對佢真係唔太好 成日連禮物都冇錢買

一人俾一餐 叫唔叫AA

呢啲早走早著

唔aa果d執到喊三聲禮物嘅嘢handmade已經好好

可以

好有做鴨嘅味道

好正呢啲女友好有個性

屌佢琴日凌晨講雞 我餓到

都幾有個性
唔鍾意聽人講嘢

唔聽話嘅人反而有佢自己一套性格

所以即割

記得一次自己宅一朵玫瑰俾佢 自己去走d刺

食啦食啦

佢係個種 佢阿媽對佢唔好
就覺得全世界阿媽都唔好嘅人

係邊摘

咁又太偏

佢best fd 阿媽都係咁
可能佢身邊啲人多數係咁
結左婚嘅話，我應該有排煩婆媳糾紛

婆媳問題真係勁撚on9 我都頂唔順

水瓶

仔定女
仔嘅要被人

好on9
原來我今日放假
返工做乜

女

你好

屌笑撚死 我之前都試過

我負 不過唔會話宅

唔係仔就得
樓主小氣

又要改更

咩料 我出左名好人

姐係俾你返工？

係水瓶男出名仆街姐

一時時 但唔會特別宅

哈哈....係

你都覺？

唔記得 好似屋企出面

嗯，有d仲好渣
有事就走左去，又變得快
又花心

竟然有玫瑰花

啱呀 thats why i hate them bull shit

果時有種 好大棵

聽講白羊男好高汁

咁正

白羊男比較文靜淡定

之前屋企前面種左好多花

文靜淡定全全係我相反..

你例外

我屋企以前都有好多植物

我火象好強 比重好高

前面起屋 冇左好多 以前連蕉、粟米都有

吓 ？依家唔係屋企 可以係邊？

唔係點

變得快係嘅
有事就走左去就人嘅性格
唔關星座事

菜園 我公公以前會打理

愛回家

我又唔信會一直係屋企
除非你岩岩外國返黎

鍾意自己一個係屋企

真 自由

我指平時放假，唔係呢個時間宅

好似我咁

依加仲會種菜

田園生活

屋企以前係農場

咁所以你想問係屋企有咩可以做？

可惜兩老係屋企

正 好鍾意呢啲自給自足嘅生活

所以我真係好懷念以前係美帝 勁自由

仆街啊 佢老母今日原來有湖北機
仲岩岩落客 仲要唔撚駛帶手帶

我想搬出去住

下 仆街
我啱啱係街發現有一家四口無戴口罩 重要講普通話

咁又唔好 自己一個住負擔都幾大

包機岩岩咋喎
邊有咁出到去

係你附近

同埋唔比驗 可以唔洗推翻武漢零確診

所以望緊幾時升職加人工到負擔到

今日小強先話唔可以隱瞞
不過呢個政府
等於我個ex

個商場

你呢啲好簡單姐升職

好撚擔心 黎緊十四日會好重要

攬炒核爆左就去耕田養雞整雞飯

冇位你升 邊度簡單
大把有牌

係 成日ff自己同另一半可以去個桃花源 過開心簡樸生活

考牌姐

我chur人就有

呢到係傾計既?

你想點

我試過自己一個做曬6個人嘅pj

濕鳩CAD

Waste my time
FAA 仲好，不過要飛過去美國考

話說你地既時間觀念好唔好？
我自己好怕一啲去到最後一刻先決定到既事，好多野我都想一早知道哂時間地點，要改都希望一日前就可以知道唔係自己會好唔舒服成日都要諗住件事

中學試過

EASA FAA

有咩事我都想隱居

個個都要呀？

我一時時有時會超緊張

on9 問極都唔應 應果個又蠢
靠自己啦屌 最後A-考試唔洗溫都識曬 佢地食撚屎啦

真係d sbs？我已經唔記得左

好想去澳洲開哥莊園 自己打理 養下牛羊

要升就要考
唔考冇得升
唔一定個個都要

台灣要easa 多

去美國考要自己比錢？定係公司有獎學金之類嘅嘢

靠自己好過

可以自資 都可以公司
公司可能就綁你幾年

今轉雞油炸得靚 個飯好香

兩個自由騎士
為自己而戰

點閃 都一組左 唉 最弊個miss好人 最後都比佢地pass

公司想升你就會架啦我諗

咪嘈開始餓

D雞如果浸得岩岩好皮同肉中間會有陣啫喱

咦 呢啲好嘔心 你食ga？

我起哂d皮走 自己食嘅話

我唔會食雞皮..

幫你起哂佢

咁梗係好啦

用手撕開之後鳩斬

唔好 我要打卡架

我斬得唔靚

小壺搵到嘢做未呀？

未收工？

好想有學霸carry 點解果陣要揀果科

返左屋企啦

未呀 而家呢個時勢 更加唔會有了
btw你係雞比？

聽日又要斬雞

返西九？ssp popo感染wo 你隔離

疫情都唔知幾時完 冇工返會唔會辛苦啲？
Btw 誰是雞比？

點解獅子女
鐘意左佢

你改左名？
都係咁啦 辛苦左咁耐hea下hea下都差唔多成年

點解乜嘢

cg女幾乖呀

痴q左線

獅子女鐘意同唔鐘意一個男仔有冇咩說話動作可以睇得出

我冇改過雞比嘅名
我諗緊依個時勢裸辭好唔好 發現份工唔係好適合自己

唔考最高得掃把
好啲嘅變team controller

英文差就學啦 仆街
咁同佢講 包保冇下次

你係讀緊書嗰個啊姨

邊個係讀緊書嘅呀姨？
其實我是誰 重要嗎？

最憎人搵呢啲咁9嘅藉口
求神拜佛唔洗再見到佢

你
重要架咩人都咁重要
你係咪冇plan B 啊

唔識就學啦 唔撚駛做咩
我以前成日被人屌呢樣
岩岩做嘢個陣

我都想俾人carry

我返緊工㗎喎
咁嘅時勢plan到啲咩呢？

唔知喎 聽講就幾顧家

你返緊咩工呀

Office工

我以前返m記都會屌柒d新仔

小睡

仲唔係你 之前轉左工？
呢個時候有得返工就做住先啦 反正都唔忙

幾驚你唔再上黎

有咩做 都無街去

又睇書？

唔帶口罩 唔賣

想做就做 人生就係咁任性架啦 趁年輕

靚波喎

不了 難馴服

你果個姐

幾個都係

身上有負擔 想任性 可以點

chinghoball

咁就要諗吓

動漫？

想放假 好攰

你一個月幾日假

8日

日本？

都ok呀

想唔做但有錢

中六合彩

我追緊韓劇不過都想睇下d破案劇

我都想中

日久生情

而家無得買

無可能發生係我身上

記錯左 以為你有讀PT

你咪老

好話啦 我果陣都返左幾年

星期四 雨天 竟然落雨希望星期六日都落雨 咁就可以直接飛機

咁早起身 話當年

比尿整醒

我記得你講過你爸媽年紀大 你要負擔

要執屎喎

又唔係我執

會變朋友

啱呀

又我？

做朋友冇好下場

好眼訓今日

咁繼續做住先啦我覺得

我無講d咩

我都係 好攰

咁就辭工 反正工唔係無 睇你做唔做

花生米阿仔執

你食屎

過咗呢次疫情再諗會好啲

仲有一日就放假呀呀呀呀呀！

係呀

恭喜你

日有所思

唔係無可能

當你無嘢做果陣就會諗

可以隨時變 夜晚先變已經慢左

眼訓果時會諗返起

你都未放低

睇你幾愛啦

但覺得冇咩好諗 之後就訓著左
諗人生仲有咩意義已經夠煩

人生嘅意義真係諗一世都無答案 可能要到老左果陣先知道

冇左佢之後我真係變到好似漫無目的

無話無左邊個唔得既 無左佢或者係俾機會自己重新開始

人生好冇樂趣

好想去旅行找樂趣 肺炎幾時完

我考車都可能要推遲

悶 力不從心

隨時遲半年

果日天氣熱 個個行到熱 去到體溫過高全部唔比入

學成點

女神block左你？

邊會

水瓶仔係咪都係毒撚

又ff

咁你係咪

係

女朋友 (處女座)成日嫌我 我多嘢講

我有識到超毒嘅
不過都有日日出去玩嘅

初戀天蠍覺得我好多嘢講
但明明係佢無嘢講

我9月

完左 起碼都仲要等多年
唔係就係比錢食屎

我4月

準備好考

完左都唔好輕易去旅行

加油香港考應該難過食屎

希望唔好撞重考期

應該有安排架啦

Oh yeah

我仲未學車

啲考牌官會好躁

你睇路啦

好撚好笑 sor
真係好慘

日日去玩都叫毒？

人地香港考 唔係你咁易呀

我講緊2類人

我唔理 我有車牌

唉

好惡

鬆毛鬆翼

雪藏牌

第三者好恐怖

我住果度冇車好撚慘

你好恐怖

買左jbl我藍牙喇叭 5舊水好抵

笑左

笑埋右

夠薑係香港考多次

留番俾你地好d

幾時黎食雞飯？比哂d雞翼尖你

我係拓海

我要雞比

咁鞋

你鍾意點整黎食

突然想飲人森雞湯如果雞胸肉我會鍾意食手斯雞果隻 或者subway個雞胸

數學都唔知邊個發明

你男仔都唔鍾意

我無咩所謂除左雞頭雞屎忽

真係好憎數學 做到好有挫敗感

我都好憎數學 點解要學加減乘除以外嘅數 都無用嘅

呀 頸好似唔食得

你點解會讀數嘅

數學主科黎架嘅喎 唔合格都升班？

我個版本係生腫瘤

Compulsory 我絕對唔會自告奮勇去讀數

最on9係果d函數定乜數 我都唔識講

你都幾好彩

努力啦我之前果科都要被逼讀會計diu

中學完左就冇讀書

中學回憶返曬黎雖然我唔洗重考 但係聽人講重考好簡單 因為學校留班quota有限

咁都請你？

我份工唔洗要學歷

份卷易咗 重點係MC唔識就9撞我地係最多留5個

洗碗嗎

我地好似都係喎 定10個呢 我唔記得左

會計好複雜 中學見人讀Ba都好似幾煩咁

真係頭很痛ga diu

10個好多喎 我地有5班所以每班最多得一個

但係最後留班真係無10個 應該係學校唔想留太多

大把工唔洗學歷啦

斬豬肉

男仔就一定鍾意咩
我有份assignment 計15題 計啱晒都係得4分

其他啦

咁你唔讀文科

咦咁啱嘅我差唔多次次數學考試得30分左右 唔高過40

我可以講啲咩
總GPA嘅4%

你誤會啦
我唔係啲數學白痴

笑死 你cap埋出黎

以前幾羨慕啲數學好嘅人 但其實中學數學有幾多會真係用到

想死 5號又要交

睇你做咩
多數都電腦搞掂晒

無計 你仲有幾年

3年

Degree？

Excel都係唔係好勁

I mean 我用excel

雖然我指嘅唔係excel
Same same

我直頭唔識

上個sem學完依家完全冇印象

唔緊要 我學完同冇學冇分別

d fomular 都唔知點

上比好味

清左4枝大酒 痴撚線

我無咩所謂 雞比同雞除都ok

睇左清酒 好想飲呀

比哂雞柳你

3枝威士忌一枝vodka

我request

搞乜開酒pa 會有親密行為ga

海南雞柳飯

雞比飯

原本bbq 不過變左煮飯仔

我開d比會散開

你屋企？幾個人

雞比真係好嫩滑

屋企人會俾你劈酒

上比最好味

今朝先湯完黎
佢地比呀

一齊癲？

失眠

同fd劈

我訓到傻

佢地去左你屋企？

啱啱上完朝早堂

訓下 呢啲天氣啱訓覺

幾可以泊到去runway
今日已經去到taxiway

下午繼續有堂

好撚掛住你呀

講緊咩

慘到

無人掛住你喎

做咩姐你

咁你呢

停機場
日日新鮮
就黎停到runway la

叫下春

Who?.GIf

八半？

九半

都係差唔多依家完全唔明點解中學可以咁早起身返學

因為中學嗰時遲到/唔返學 都幾麻煩下
而且返到學校 有fd陪 隔離左右 嘻嘻哈哈又一日
而家online class 我開住部手機就半睡狀態咁聽

好掛住中學嘅生活
你啱 依家online teaching真係好悶同埋真係專心唔到

岩岩睇完講故台嘅一個故事 又係講中學回憶生涯
最後sad end 睇到好

中學雖然幾on9但真係最好玩嘅六年

你地洗唔洗放無薪假

發生左咩事 女神唔理你？

你都係呢區讀書？我中學喲搭9個字車返學

我中學返學都要半個鐘

點解唔讀番呢邊

想問下其他水瓶座接唔接受到best friend 變SP既關係？
識咗好多年 難得咁夾又啱傾
個人認為太熟 所以先冇乜romance
可以做既都做過（都係呢排先咁樣）
但應該未必會認真開始
點睇

當初屋企人決定 雖然都好近 但託賴每朝早嘅例牌塞車 所以要30-35分鐘

接受唔到

果陣我自己決定嘅 不過之後搬左屋要搭成個鐘

冇唔覆我，諗唔到同佢講咩好

已經每個月放8 日

我都差唔多
跨區

犧牲早起嘅時間 不過可以坐巴士睇風景 我好enjoy

等佢搵你

之前唔係咩 識有人做機場運貨果d放無薪

貨運咁忙
理應就唔駛
不過高層份花紅最緊要

係 坐車聽住歌 好好咁享受路程

放兩星期無薪 佢話前排返工都係坐 無野做

好正 放學仲要塞車 坐足一個鐘

點先知道佢對我有冇feel?

之後再瘋狂loop歌

佢咩座

真呀 以前有段時間好鍾意juno啲歌 同個fd夾定佢開演唱會一定要去睇 雖然無可能

佢有無搵你先

貨機都幾full 下

係咩

細微野？

係 我就咁睇

佢返吊機果d

吊機？
唔知咩嚟

吊貨囉

下

下咩下

真心嗎

想死

好 生日快樂

咩樹

突然好想食土匪雞翼

大量雞

我要土匪呀

土匪拐帶你？

我拐土匪就真

我拐帶你

AAT or CX cargo 入面我唔清楚

生日快樂

咪癲以你嘅才智

我大隻

大舊衰

快d過黎食雞飯
冇生意

飲食業真係慘到仆街 無架啦⋯⋯

明明今日d雞咁好味
睇下食到我幾大隻就知

你地自己分曬黎食？

唔係呀

咁賣唔曬都要分返屋企㗎啦

無可能雪幾日啦

雪幾日都唔用得

所以你地可以攞返屋企

一個人點解會有一日熄last seen

唔想俾你知佢幾時online過

好新鮮

點解呢

點解要開last seen?

我都好新鮮

冇
純粹想聽下水瓶人既諗法

開左比人睇哂覺得好冇安全感

廢事煩

好臭呀你

有咩煩

你就臭 你過黎我比d舊雞你

咪就係你煩囉

sor lor

唔係講好左請我食架咩

你都煩

請你食舊雞好冇

唔想加重自己嘅煩lol

唔係一舊

你是個茶壺肥又煩

你last seen有熄？

雞翼尖雞見過未

仲係返緊SSP？

你是個叉燒鞋又乾

Last seen一有得熄就冇開過
唔鐘意比人check last seen

未 不過我都鍾意雞翼尖

呢個星期去到星期六都係

你就鞋又肥又矮

比哂我唔用果d雞翼尖整到成碗都係比你食

你蠢到

我投訴到你hihi

我聰明

你妄想

買返去食 依加好d 封哂d枱冇咁多人坐埋一齊

屌 睇得出 係咁sell 唔講以為你有股份

原來如此

呢個星期 平日下午多唔多人？

唔鐘意比人知幾時有上幾時冇上

老細係咪周圍走

我啱啱想覆佢你好遠

平日做完lunch hour到6點靜到我地輪流去後欄食煙

舖頭係西九入面？

我返屋企要帶passport

8樓foodcount

咩事

咁咪好窄

其實最怕係foodcount多人

就黎呢個po d人都知曬你d野

可以呀 呢個星期應該都靜到傻閪咁

間鋪？

依家隔開晒啲枱

啱呀 果度係廢老集中地不過有檔水煮野我以前去成日幫襯

果度真係危

我都唔憎 識我嘅都知我係個咩人
呢個係我出生 我冇需要去避忌

我食lunch要一眼關七

依家疏哂 安全左好多

我諗唔會冇位掛

今日先趕完個呀嬋 唔帶罩唔撚賣比佢

其實都幾少人下

我會去探你

係入面食唔得咩

以前d人係坐到逼爆

我會出雞翼尖飯比你

好撚細 冇位食

屌你啦 我即場屌你

有幾個人返工

水門有冇收銀出左名會同客對屌
上脾好味

2-3

係邊個位呀

一出lift就見到

拉麵果度

隔離

果度真係太危險 好多新移民同廢老 過左呢排先去

今日攞左個口罩套 防禦力up

布？

啱啱發現lihkg app 有個小型遊戲玩吓

咁搞笑嘅

肺炎個個幾好玩但有啲難操作

AA 識玩 左手交右手 先比其他人
我估架咋

我玩左幾秒先get到 btw有d悶

你參加啦

以冇野做來講個game算係咁

我都想買 之前係美帝有玩

動森版好吸引

貴到

同普通版一樣價錢

以免中毒太深 我都係打online麻雀算

我唔識打麻雀

switch好多野玩

nds係咪每個人嘅童年以前帶返學勁驚老師收

我係！

00後都係？

我童年係爆旋婆婆
同暴龍機

我啱啱都想講唔通我地係同代

我小學有玩！

張國榮d歌真係好正 今日播左成日

我果時係玩手機Sony elephant w705

同我同年？

唔係都玩緊iPhone 4 咩？

誰比你重要

推機自拍

以前sms用筆畫好撚快

我小學3年班先有自己電話 仲要係用啲低能機

MK 妹

你小三最起碼都09

我5年班

人仔台

小學上堂大聲播放屁聲

小學都未有iphone

風再起時

果時出左部w705 完全係潮物 身分像徵

係咪sony個啲

整蠱miss

好似中學先有

一追再追

Sony咩色？

紅黑色陳柏宇果部

當年情

第一部smart phone已經去到iphone 4s

我小學好痴線

係呀 播歌d制會變橙色

這麼醜的妞.jpg

細個冇得打機

不過有玩online game
墨香、龍驅、跑

有部米色加粉紅

我係iPhone6sMax

小學整喊miss

mk妹額頭com曬陰

玩跑 勁舞團 唯舞獨尊 好懷念 呀

Wow 好型 好似啲變身盒

我以為3年班已經算遲

咁樣啊

小奀

你咁勁嘅

黑+紅果部 果部不了

下 有玩3男2女都知啦
何況我地同一個年代嘅

金牛女換左iphone 6s
我換左iphone6一齊用

我踩爆渠蓋

會員自貼

齊陰妹正

Walkman音樂手機

下 咁咪周身屎

壇花壇草選舉

記得咁撚清楚

下面冇野
一唔鐘意就反枱

果時轉機轉得好密 一個人用2部機

我記得小學有幾個男仔長期係後面鬥j大 我生得高所以年年坐最尾 谷住比佢地騷擾

touch mon 我記得有部galaxy 唔知咩 然後note2 之後就iPhone了

露出黎鬥？

係呀 真係勁on9

轉左iphone一個月就同金牛女散左

記得果時有人玩到除哂衫

小學真係好小學雞

好開心果時

天真無邪 bring me back

我依加都天真無邪

你而家on9兼白癡

你又矮又肥

我高 而家可能肥左少少

我肥左 但有腹肌

日日係屋企訓加食 幾時先落街跑步呀屌

你幾高？

米七咋

矮仔

我靜係想瘦返 米七但係就黎60仆街了

我先70
點解咁撚肥

雖然bmi正常 但係以前見骨架快d比我跑步

食煙都跑得快過你
你是舊脂肪肥又矮

你識佢？
Holy shit

而家就算你叫我死肥婆我都無動力減肥 仆街⋯⋯以前d動力去曬邊

跳舞冇得露腰

咁癲？
我小學有個同學 係個miss 面前話
我下面掂下佢識大 仲要要示範埋

唔好食雞比啦 食雞胸啦

cls我笑左出聲
av情節

好想食放題
諗起以前減肥食半碗飯
而家⋯⋯

女仔黎講好高架啦

有好好味嘅油飯
放題全部藍

笑死我 成日係超市幫人攞野

大喜屋

個陣係補習班
圍埋唔知傾咩
佢冇啦啦黎料

你矮到

屌 你記得先笑死 條友仔而家諗起都想死

我睇左係超人幫市攞野

食魚一

好似銅鑼灣有間係黃

咁痴線

高會成日撞到個頭
我成日比個overhead locker 撞到

邊間？

我都有係巴士撞頭

你知唔知
個畫面 好大衝擊
成組人望住由細到大咁望

英文堂都會 因為個miss好善良 無鬧佢地 而家諗起miss係縱壞佢地

我高過你5cm但係高中時期我排隊排中間 d人高到痴線

咩瀛 我唔記得左

點解小學已經有反應

呀咩囉 邊度果間咩囉

唔係好正常？

食屎

你係咪有狐臭
咁近

我又唔係仔

係佢懶 成日借我膊頭黎借力

頂到個頭 同撞到兩回事喎
上層要dum 低個頭行

冇就死囉

你幾高

幾時開始da飛機？

關你鬼事

175
一般高度

唔問你個方仗

屌你 收集下數據姐

一樣

問左啦 之前水瓶gp都問曬 因為想知

咁女仔會唔會揮碟

捽

點捽

你以為我得16X?

Hi bro

原來係咁

問黎做咩

我冇18X
我都想有

電子煙豆漿味好正

而家買衫好煩 有時夠大件又唔夠高 夠短又窄

收集數據

咁算

收集黎做乜

170易大隻

普通身形的

我可以摸你頭頂

小知識得唔得

好想做gym呀 幾時先冇事呀

omg

呢個人相當有嫌疑

Yahoo智識+

屌 好想跑步 食撚屎

咩姐 我有咩嫌疑

跑步不了

咪咁老套 以前search野一定去yahoo

唔係呀 都有

搵Ive online test答案

呢種語氣
唔～⋯⋯⋯

跳舞對身型better

有咩

嘿 你會唔會聰明反被聰明誤

跑步減得快

Hiit最快

好撚攰 一定做唔到全部

輕鬆啦
你渣架？

你就渣

羨慕高嘅人著大褸個啲好好睇

真 好鍾意著大嬲係韓國果陣好開心

我著大嬲著到星星咁

風再起時 默默地這心不再 計較與奔馳

大褸+ ankle boots好正但前提要高同比例好

星星呢個係咩形容

猩猩

女神路線wo

🦍

好想食榴蓮 我好餓 幾時先可以飛泰國

好想秋冬咁著但著上身又係另一回事

你係咪揀錯款先搞到咁

ankle boots 呢排好hit 但係肺炎黎左出街都唔想扮靚

佢大舊衰 林子善咁

好肚餓呀

林子善

又係時候出場了

啱啱飛左隻飛小強入黎我張被到
屌你老母差d殺死佢 之後飛走左

998啦 樓主同1001又係我㗎啦

999了

傻佬出沒注意